史泰龍黃曉明《逃亡大計2》戲院唔上 直接出碟

到時大陸老番得重勁。

上集有魂斗羅兩巨頭

今集個卡士會唔會差得太遠

史泰龍又會肯接

上集唔錯幾好睇

而家一出碟就周街seed架啦

變撚左動作片?

垃圾黎

feel到會變爛片

唔出碟都周街seed

食雪茄加屎太濃

未上己經拍埋第3集,仲要有張晉

今集係勞改營

睇TRAILER 都覺得垃圾..